الجزائر تفلت من الهزيمة أمام زيمبابوي
 انتزع منتخب الجزائر تعادلا صعبا من نظيره الزيمبابوي في المباراة التي جمعتهما الأحد يناير كانون الثاني ضمن الجولة الأولى من منافسات المجموعة الثانية لكأس أمم إفريقيا وتقدم نجم ليستر سيتي رياض محرز لثعالب الصحراء بهدف أحرزه في الدقيقة بعد مجهود فردي رائع إلا أن منتخب زيمبابوي أدرك التعادل سريعا عبر المهاجم ماخاتشي الدقيقة قبل أن يضيف زميله موسيكفي الهدف الثاني من ركلة جزاء في الدقيقة وأنقذ محرز منتخب الجزائر من الهزيمة في بداية مشواره في الكان بإحرازه هدف التعادل من تسديد قوية من خارج مربع العمليات في الدقيقة لينتهي اللقاء بالتعادل الإيجابي ويلتقي المنتخب العربي الآخر تونس ضمن منافسات المجموعة ذاتها نظيره السنغالي في وقت لاحق من مساء اليوم الأحد  عمر بيكضاض